6月12日 胡志偉：我要見指揮官

讓開！
走呀！
胡志偉：我要見指揮官
胡志偉：我要見指揮官
胡志偉：我要見指揮官
胡志偉：我係立法會議員
胡志偉：我要見指揮官
胡志偉：Who's the commander!

大家覺得香港人下一步要送指揮官去邊度

喺龍和道手足聽吓

胡志偉一生最型既一次

好勇呀！

上次鬧八婆都型

今次真係冒著敵人的炮火前進

nowtv 都影到，01:50果度

本條命出尼

佢老左好多

當你立法局議員係臭四

老左係真
老馬有火

睇片 胡 嗰日仲係幫鄺仔拿大聲公
200萬+1遊行嗰晚